大家有心理準備, 今年2021年市況會好差下

大家有心理準備, 今年2021年市況會好差下
我的理據好簡單
2020年市況如此好, 是因為年頭大跌市, 然後各國政府印錢救市谷水, 加上大升市, 造成雞犬升天
但根據歷史, 08年大跌市09年大升市
10年市況當時好差下, 又出現閃崩, 又出現債務危機
尋日好多股暴挫, 今年市況大概差唔多, 好多股會打回原型
所謂花無百日紅, 大家有心理準備

唱衰經濟小心犯國安法

請問印左既銀紙係咪會消失？

全世界政府只會不停印鈔

又燈，即係40000點不是夢

下下下下你老尾咩

掉轉想諗當日印左既錢去左邊度

慳d啦成班呃人走貨
3個月之前有入貨sh真係唔撚驚
就算1日內跌溶斷都走得切有賺仲要衣家一跌少少又爆返上去
咪撚成日水尻人走貨咁仆街

咁岩岩入場玩就股災果d點算

驚就唔好買股票買定期算尻數啦
睇住美股個個禮拜幾%咁賺
你就慢慢等股災尋底冇死架
咁易比人估到幾時股災就冇窮人啦
年頭個個專家都吹股災結果衣家個市點
美股唔同垃圾港股長遠都係升坐下貨都唔撚洗驚